Apple Watch心電圖問題

啱啱攤係床到突然間feel到個心臟痛咗幾下
跟著心跳得幾快同幾亂
同埋隔幾下就會有一下跳得好大力
就坐起身做apple watch 30秒心電圖
做咗幾次都係無定論
個規律大概都係下面咁樣
咁樣係咪早搏/心律不正？

有一吓VEB 如果唔係太頻密都Okay

自膠原來有pdf

VEB即係乜嘢？

你平時係咪有飲紅茶？

全部-ve咁濟

睇急症啦

去政府睇普通科拎轉介信去私家做電腦掃描心血管造影
有機會某啲心血管塞咗啲都未定

無定論
無定論
無定論

2:1/3:1咁PVC，去睇醫生啦

巴打幾歲

其實同普通有乜分別

我都係咁，好似仲衰

冇 點解咁問？

唔夠三十絲

小心d
好似唔多健康

係唔係pvc?
有錢去私家心臟科睇
無錢 但有唔舒服 去睇下急症

可能唔準，你試下比其他人睇下係味都-ve

我咁樣正唔正常

你隻錶壞咗

正常呀